又唔見泛民議員d仔女搞社運

比人煽動之後比人拉就抵撚死

推個仔去做臥底

又唔見高官仔女係香港/中國讀書生活?

5 毛狗

一單還一單 冇話佢哋唔係仆街

佢個女上屆幫陳淑莊助選

每個人都係獨立個體
覺得個議題對自己意義好大咪去囉
點解會assume到做議員, 仔女就會一齊搞社運?
學你咁講建制派議員咁愛國, d仔女有外國passport咪要槍斃?

又真係wo個個都望天打救

高葵株式會社 = 兔仔有愛情嗎

咁事實係同政府叫學母語，自己仔女去晒外國一樣咁仆街

點解泛民議員唔叫仔女參與就係獨立個體，上一代阻年輕人參與就係廢老，左膠，港豬？

駁唔駁到？

你又知佢地無叫仔女參與? 叫左等如一定會參與?
定係你想講泛民議員一定要迫個仔女參與?
無人可以阻止其他人參與社會運動, 表達自己意見既自由
同年紀一D關係都無囉

國軍上將蔣震不孝女投共點計

咁你唔好屌高官送仔女去外國 雙重標準

你老頭做嗰行俾人扑爆頭 你仲會唔會想做嗰行?

又叫人地d仔女出來

一單還一單 你問泛民啲仔女咋wo

社運唔係目的，係手段呀
例如士兵打仗呢個行為只係手段，為左俾下一代自由和平生活先係目的
軍人都唔會想自己一下代仲要好似佢地咁要面對戰場

但係政府搞個社會制度出黎，本身就係目的
泛民/反對派都唔會話「社運/抗爭」呢樣野係好好，只不過係necessary evil，同戰爭一樣係本身好黑暗但為左最終目的一定要咁做
但係政府就完全係吹到佢地D政策係好完美，100%係好
但自己同下一代又想盡方法黎逃避呢D佢地自己吹到好好嘅野，咁先係最矛盾

同樣嘅logic，你要係等到香港真正建立真民主制度、本土化教育制度之後 (即達到左泛民人心目中嘅理想香港)
而泛民議員依然要去移民、送仔女去外國讀書，咁先係同而家政府一樣矛盾

剩係識派膠

要搞得社運, 最少都要十五歲, 請搵出泛民議員又有大過十五歲仔女嘅嚟睇睇?

佢地是中國人嗎?

樓主on9

右下幅圖唔係佔鐘唔通佔緊你條仆
街既棺材山地?

支那狗又出來
又唔見保皇狗高官仔女住香港係香港讀書？

支那五毛狗屁都唔敢放

搞社運要付出，係人都知，泛民冇人講過搞社運係享受，相反係講搞社運係好困難
咁有人唔想付出，尤其是中產既仔女，係好正常

相反高官講到香港咁好，教育制度又好
所以先會有問點解佢地既仔女唔留係香港讀書，或者去中國讀書

你要搞清楚個邏輯先

右下咪係現場囉
搵圖都搵好d啦好心

大把人老豆老母親中又唔見你親中